乜搭地鐵要俾錢架咩？

點解仲有人覺得搭地鐵要俾錢